夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

又課左金

醒唔到就笑

bb哄先訓